---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# Vad har vi värden till?

Värden är det vi hanterar i ett programmeinrgsspråk.

  * Det finns flera grunläggande värden i JS
  * Fast färe olika typer av värden jämför med andra språk.
  * Här går vi igenom tre olika typer av värden som ofta används.
  * I datorn representeras i slutändan allt som 0 och 1.
  * Men vi kommer inte analysera dessa värden så mycket här.  




